不停肚瀉

有無巴打 試過呢種感受

痾住應你

今朝起身到依家 5次 辛苦到

的我都瘋狂痾緊水

火燒屎忽

樓豬好番啲未?好番啲就去探下你老豆老母喇